Měla jsem dovolenu v lété. Byla jsem vo Francii z přitelem. Můj přitel je Francuz. Videli jsme vic krasnych mist. Byli jsme v Parižu a v Mesu. Šli jsme v museum a Divadlo a taky byli jsme v Louvru. Po večeři šli v restaurace. a disko. V restaurace met do Francii esče krat.
